Premier 升級頭三個月冇最低結餘

升完開海外戶口
免手續費 再轉錢去外國
爽呀 dude

邊間銀行

中銀😎

中銀會唔會俾你咁樣走資呀

咩呀 講緊上海銀行喎